// 12 soalan rounding ke puluh terdekat
export default [
  { id: 1, question: "17 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["10", "20", "17"], correctAnswer: "20" },
  { id: 2, question: "45 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["50", "45", "40"], correctAnswer: "50" },
  { id: 3, question: "75 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["70", "80", "175"], correctAnswer: "80" },
  { id: 4, question: "19 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["20", "10", "19"], correctAnswer: "20" },
  { id: 5, question: "64 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["64", "70", "60"], correctAnswer: "60" },
  { id: 6, question: "0 rounded off to the nearest 10 is…",  options: ["10", "1", "0"],  correctAnswer: "0" },
  { id: 7, question: "98 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["80", "100", "89"], correctAnswer: "100" },
  { id: 8, question: "199 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["190", "100", "200"], correctAnswer: "200" },
  { id: 9, question: "94 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["100", "94", "90"], correctAnswer: "90" },
  { id: 10, question: "165 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["160", "170", "150"], correctAnswer: "170" },
  { id: 11, question: "445 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["450", "440", "500"], correctAnswer: "450" },
  { id: 12, question: "999 rounded off to the nearest 10 is…", options: ["990", "1,000", "909"], correctAnswer: "1000" }
];
